HKBN sales入 6月尾到期

要1000m plan 請留tg

我有朋友做
Hkbn寬頻/手機上台
報價介紹

問下啦：

Tg:

HGC broadband

光纖入屋低至
$69 100M
$89 1000M

另有其他計劃及其他資料查詢請 telegram：

( Nokia Modem )

巴打, 我有個朋友有齊各大寬頻報價介紹
幫你跟到足

網上行 Netvigator 寬頻
HKBN寬頻
HGC寬頻
ICABLE寬頻
Smartone寬頻

新裝/ 續約/ 轉台
都可以幫到你 保證至抵

TG:
WA:

樓上個位，續約幫唔到就咪打出嚟啦